自己諗吓內訌同分化會發生咩事？

政府最想見到嘅就係手足內訌，千方百計令我地內訌，哩一點你知我知大家都知。

明明大家有共同敵人，係咪要搞到手足傷殘先安樂？

當大家因為各種原因而唔再想上街頭時，結局會點？

唔理佢乜大學，定mk，定毒撚，定港女，定鬼，出得嚟嘅就要當佢係手足（打算捉鬼就一定出現內訌，如果啲鬼不攻自破當然唔洗對佢客氣。）

要檢討，要批評，要俾意見就要客氣同互相尊重，因為大家都係義務，冇得迫，兄弟爬山之下，大家平起平坐。

聽到不同意見理應思考一下對方立場，用人地角度重新睇一次問題，感受吓人地出發點係乜？盡可能理解對方。

見到只得謾罵同指責嘅說話，請直接冷處理。有啲人只係鬧情緒，可以理解，但有啲就係想小事化大，挑起矛盾，根本立心不良。

誰是誰非當下根本唔重要，最重要係知道自身點樣可以做得更好，一齊「進化」然後一齊贏，咁先對得住死去嘅手足！

我相信各位前線手足會處理好中大一事，但五毛分化實在無孔不入，反而連登仔要留意

有人嘅地方就有是非爭拗，好合理，但大家要放下成見，互相體諒，咪俾分化五毛乘虛而入